{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005916",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "호수로1869.5"
    },
    "text": "このカフェは大清湖への素晴らしい眺めを提供し、高級感あふれる雰囲気で飾られています。 メニューとしてはアメリカーノをご注文でき、価格は5、000ウォンです。 カフェ内部はラップトップを開けて仕事ができる座席と無線インターネット接続が提供され便利です。 美しい湖の景色とともに、リラックスしてノートパソコンを広げてコーヒーを一杯楽しめるこのカフェで、ゆったりとした時間を過ごしてみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどのような雰囲気で飾られていますか？",
            "answer": "このカフェは高級感あふれる雰囲気で飾られています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューにはアメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではラップトップを使って仕事ができますか？",
            "answer": "はい、このカフェではラップトップを使って仕事ができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェには無線インターネット接続がありますか？",
            "answer": "はい、このカフェには無線インターネット接続があります。"
        },
        {
            "question": "大清湖の眺めはどのようですか？",
            "answer": "大清湖の眺めは素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "このカフェでリラックスできる空間を提供していますか？",
            "answer": "はい、このカフェではリラックスできる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでノートパソコンを使って仕事をすることができますか？",
            "answer": "はい、このカフェでノートパソコンを使って仕事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェでコーヒーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、このカフェでコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェでゆったりとした時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、このカフェでゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 146,
        "QA": 360
    }
}